講真 十月一可以點

宜家黑警係為10月1做練習
站站放狗搜身
10月1可能連巴士都車車搜
我地可以點做

831

匪國70週年, 你要搞爛佢個生日會, 並唔係10月1先搞
雜種好想成個9月, 個個都講佢個生日會
即係話, 只要令到9月份, 全世界都係講香港抗爭, 無人講佢生日
咁先係成功落佢面
只係10月1先搞大獲野, 係無效果

要係9月令到各國同中共反面？